%@Titre:Centres étrangers -- 2009
Soient un cercle $\mathcal{C}$ de centre $O$ et de rayon 5~cm, $[AB]$
un diamètre de ce cercle et $M$ un point de $\mathcal{C}$ tel que
$BM=4,2$~cm.
\begin{myenumerate}
\item Faire une figure. 
\item Montrer que $ABM$ est un triangle rectangle.
\item Quelles sont les mesures, arrondies au degré, des angles
  $\widehat{\text{ABM}}$ et $\widehat{\text{AOM}}$ ?
\end{myenumerate}